SMT寬頻約滿 有無平價Plan介紹

九龍區居屋
100M已經夠

有優惠！

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費